[喜訊]藍絲老豆開始屌林鄭搞亂香港

是咁的
我個藍絲老豆不嬲都好鍾意大陸，成日去睇醫生整牙睇波又淨係鍾意睇中国隊
上年係咁屌人搞亂香港
去到最近柒婆啲防疫措施搞到做開廚房抄散嘅佢冇得返工
開始聽到佢話林鄭唔知做乜鳩，封堂食有撚用咩乜乜物物
跟住講到支那疫苗竟然話：唔好打支那疫苗呀因住打撚死你呀癱咗隻腳點算
嗰刻懷疑自己去咗平行時空
今舖真係放長雙眼柒婆咁搞落去connect 幾多藍絲

藍=\=撐政府

藍不嬲都係搵食至上主義
紅先係終極大中華愛國膠

其實佢都幾紅
之前會睇習種講嘢同埋軍演

繼續得閒陰啲陰啲加料鬥下藍

梗係要買多啲內地疫苗支持內循環、國家咁強大疫苗一定好過來佬貨、支持中招港人送去大灣區隔離營、支持公安取代黑警使費平咁多

報國安, 最少還押20 年

睇死佢咪又係屌住中國繼續愛黨
就算有一日佢Diu 習種咪又係支持第二個獨裁者上

你啱

藍屌政府
但唔會反抗
係屌完就算

佢地屌政府既同時
會更加落力屌黃色搞事
咩咩政治化抗疫全部都係人渣黎

因為佢地覺得
呢d情況下要一齊配合政府抗疫
反政府抗疫政策等於搞事
衰過政府